30歲賴弘國兩度離婚 每段婚姻不超過兩年

第一段婚姻：2016年 「華航林依晨」（半年）
第二段婚姻：2018年 鍾欣潼（14個月，搞婚禮搞左1年）

兩段婚姻都咁短，會唔會條仔先係有問題嗰個

兩個都話結婚至可以屌, 所以急急腳結婚,再離

不用分那麼細
兩個都

納米屌 滿足唔到
話晒以前都

全世界都知條仔有前科

阿嬌最中意中個頭埋佢啲壞男人度
中左一次伏都唔夠

可能條仔係gay

陳生咪又係芝士腸

上次泡菜又係伏陳生又係playboy伏
係咪得万刀甲算好少少

juno 追過佢, 佢又唔受,
如果受左, 而家咪幸福囉

万刀甲都係play boy嚟
唔係屎塔肥唔會飛佢啦

我都覺juno 應該會對佢好好

方力申mk 襯返stephy MK 妹

阿嬌就係鍾意bad boy ，乖仔睇唔上眼

都係嗰幾個原因
1.爛滾
2.不舉
3.太細
4.有性病

我估條仔齊哂4樣
冇可能單單都咁快離婚

所以阿嬌係抵死

以為有心就可以改變壞男人

事實係應該竹門對竹門， 你個人悶搵返啲悶毒撚好過
否則傷既係你自己

好囉依家呢世都無人要

佢鍾意靚仔啊

連登仔：一定係呀嬌問題啦

女人都唔係要人對佢好

佢係唔係唔得架.

2,3 未結前阿嬌點會唔搞左先

傳說中嘅仆街磁石

好難想想像黑鮑食過溝女王,會埋街食井水.況且黑鮑自己大把錢

有咩咁幸福
咁嘅樣幾有錢幾好都唔會有幸福囉

唔係講笑 個樣有D GAY GAY地
睇得出個男人好姿整

呃鳩楊生封大人情

男ga好sad

5. 阿嬌隻鮑比睇相仲要黑，頂唔順

叫鴨好過

似係
仲要職業係幫女人臭閪變靚閪
唔多覺對女人有性趣

阿嬌係外貌協會主席加總裁

屎塔肥都係奇奇怪怪

可以改個英文名叫做Ross

拉

Ba la ba ba ba

啲鮑黑架

冇人想知

Gill自己on9 係都要貪靚仔
Juno係唔靚仔但淫照後咁撚照顧佢 嫁比佢而家應該做緊少奶奶 唔洗咁唔知醜出黎比人笑

中出到厭就離分,唔知阿嬌有無得分身家呢?

Stephy 都係鐘意靚仔

唔係嫌juno 唔夠靚仔就嫌佢悶啦
真係edison 似係佢個type , 不過佢都真係搵唔到呢type 既人架啦

佢揀棍棍堂真係估佢唔到
之前傳佢同排球女我反而信信地，個氣場好似好似咁

當年呀gill同stephy真係少男女神，而家兩個都仲係靚，不過都係情路不順，兩個都外貌協會

唔鍾意就唔鍾意架啦

滅盡龍見佢結婚

就即刻出首 情感的廢墟

得激情

行婚禮都行撚咗成半 0n99

Stephy好過呀嬌多多聲啦

用碌鳩諗野聽得多，你諗野得碌鳩真係第一次見

講到呀嬌係純情小綿羊

睇個空姐前妻啲反應就知個男嘅有問題

其實如果阿嬌唔改變，點都唔會有幸福……

邊個成熟嘅男人會成日想對住思想幼稚， 十年都唔成熟，冇成長，無進步過嘅女人做老婆？

其實個個都讚佢靚，但除咗靚，佢仲有啲乜嘢？ 講真對得耐呢啲女人真係會頂唔順……

Juno係因為從來都冇得到過，所以先對阿嬌咁有幻想……
都幾肯定Juno就算娶咗佢，過5，6，7年應該都88……

其他人唔敢講
阿嬌一定無咁醒

思考單純算唔算

個男既同佢前妻仲搞笑
同居左兩年結左婚半年就離婚

蠢同單純唔一樣，我覺得

佢係愛情單純，戀愛大過天個隻啦

教我緊張得心跳這麼久

蠢就蠢啦
唔抵可憐

Juno有同嬌一齊過

係就正
而家台灣接受到

阿嬌: 個個都離婚，唔通個個都想離婚咩

仲要忍受佢講野語無倫次

至少刀甲有條巨龍

智者名言

賴醫生覺得黑得濟，自己聖手都搞唔掂，唯有斬纜

離婚王

玩開擴音機點接受到同芝士腸結婚

可能 太細/太快

其實我覺得佢思想幼稚有幾個原因

佢太細個就出道 + 事業起步太順利 + 本身性格係唔太鐘意思考，
事事跟公司安排，經理人又照顧晒所有野
令佢唔使思考都照樣過日子

好啦，之後真係遇到危機（閃卡），
好遇唔遇，
一黎就整咁大單根本無人拆得掂嘅炸彈，咁佢咪又跟公司安排（果時個個屌佢講大話，但諗都諗到係公司開完會決定架啦），點知衰多兩錢重
唯有過超長冷河

咁乜都無得做，以佢性格自然唔會再思考點做，加上件事一定對佢造成好大打擊
咁佢咪食啲野令自己舒服啲唔好再諗

所以佢而家咁樣樣我覺得係好多個巧合+自己個性造成

又可能遲d有新版閃卡流出，阿嬌變返粉紅pink pink, 證明賴醫生醫返好佢

我覺得佢係both
外加感情用事

um... 有冇一齊過得佢哋先知 ....但我覺得係嗰段時間佢就好似阿嬌嘅避風港咁， 未必係男女朋友嘅關係

陳生係亞洲人之中算係大，你自己果條有佢大？

佢好似上幾個月仲話生仔
佢一場婚禮就使哂個男既身家
結左一陣就離婚

貪靚仔有咩on9
人地自己都咁靚仲有錢 咁好條件憑咩唔揀得靚仔襯翻自己郎才女貌
呢個世界大把癩蛤蟆想食天鵝肉啦 大把柒頭毒撚想追女神 咁天鵝揀翻天鵝又有咩問題 好正常
都係果句 佢鍾意就得啦

佢成日都語無倫次架啦

阿嬌有錢過佢n 倍啦

可能阿嬌覺得嫁比希哥先幸福呢

妳還常常鼓勵我,說我的技術那麼好,為什麼不自己出來做

可能你個角度就係幸福
對阿嬌黎講係勉強 唔鍾意就係唔鍾意

其實個男講嘅野我信一半
我覺得兩個都有出錢
個男嘅覺得out budget咪咁講
咁阿嬌又真係有錢好多嘅

陳生都唔算真係亞洲人 mix黎

陳生個樣真係好屈
key落點度都咁靚仔

D報導講到係呀嬌一早想悔婚
個男既好包容呀嬌

現實中的確有好多咁嘅女人，係都要同壞男人一齊，係都要畀人玩但又同朋友訴苦，轉個頭又揀返個差唔多嘅壞男人，永遠唔吸取經驗，我成日覺得哩類人應該係個腦出咗問題失去判斷力

不推文

日日對住juno個樣好難幸福...

呢d咪報應
個男既hurt左佢前妻，
依家比件黑鮑hurt 返

阿嬌除左樣 咩都無
仲要已經老

一開始就知一定離婚

你個名

食仔仔會更開心

台仔離婚都要煽情
唔知港女鍾意強硬

佢係gay嘅話
真係大把gay流晒口水爭住含

如果佢無爆淫照單野既佢真係大把資格揀
但全世界都睇過佢全相 你覺得有幾多男人會唔介意？
就算過到條仔個關都要睇埋男家家人mind唔mind
除非佢嫁鬼佬啦
的確佢影個陣都係你情我願無話邊個錯 但單野爆左出黎就係爆左
juno個陣仲比間屋佢住 不離不棄 仲想點

到而家佢成4張野 結左婚都仲貪靚仔到比錢d大陸後生仔網紅 你唔覺得佢個格係有問題？

佢呢段字只係想幫自己維護形象多啲囉

上一段婚姻對方唔係明星佢都冇咁多嘢講

但泡菜仔好似幾正
依家係咪仲同前少時jessica1齊？

泡菜仔好柒
好似仲係一齊緊

你su唔su陳生算亞洲人入面嘅大？
咁你果條都真係好細下

咁你仲排隊

屌你老母咩屌

佢同佢前妻離婚之後即刻係ig刪哂所有合照

唔鍾意就唔鍾意㗎啦 叫你娶林鄭你肯唔肯

有樣有錢已經係人生贏家啦

Diu岩岩search咗 係我錯

諗起唐姨

想知Edison知道阿嬌離婚會咩反應

佢最撚醒
結婚一蚊都唔比
而家離婚又無得分身家

個日堆人情可能佢拎晒添

Juno

條仔前一段結左半年就離, 知咩料啦

批死個台仔係想分身家同攞名氣

成段文好灰姑娘
不過係條仔

以前都係納米屌

你搵條全港公敵既臭西同係落難時對嬌不離不棄既juno比
個邏輯完全唔岩
同埋就算你講得岩 唔中意就唔中意 但gill成4張野結埋婚都仲貪後生靚仔 佢咁既on9格又會唔會有靚仔有錢既好男人睇中？

第一張相, 個男仔淨係用指尖掂住自己條女, red flag

冇feel就冇feel架啦
人地都唔介意冇人要 唔介意冇少奶奶生活
離婚有咩問題 合則來不合則去

e個真 冠希臘腸

呢樣真

你自唔自悲

無話佢同賴xx離婚有問題

證明靚仔係有樣睇

下算細喎

會唔會係條仔太幼稚
好似話成屋都係Lego
同埋條仔先三十頭
黑鮑已經就嚟四章野

呀嬌諗野最多似廿尾

講真，女人有錢有樣，洗撚結婚咩

條仔又唔係特別叻/勁，貌似仲好撚悶，結咗婚對住成世

不過樣都似廿尾

阿嬌似有問題多啲 明明結婚嗰陣已經後悔 為左上節目又扮恩愛

關咩事？

唔愛咪離婚，唔通夾硬一齊成世先叫成熟？

主要出聲明係話gill 負佢
唔喺佢負gill

未結果陣佢自己都話唔愛架

咁快結可能未食

個男既上次同前妻離婚，個前妻係ig講左段野宣佈離婚係因為性格不合，即刻有條女係下面留言話你前夫同我一夜情過

個男人依家30歲？

基會好大

人情有幾多呀
啊嬌一次出場費都唔止啦

你幸福的定義係錢？ 天真又唔係無錢， juno 唔靚仔自己又唔鐘意，嫁俾佢唔係叫幸福囉， 唔好一廂情願啦， 香港人

點解個個話呀嬌有錢？主要收入係乜？

條仔冇隱疾, 點會2段都咁快就離

咁似啲濕鳩言情小說
不過男女掉轉左

你都識講對成世啦，老多10年想搵個真心伴侶陪點搵呀，到時咪得d後生為左錢陪囉

阿嬌唔要我要呀。佢30ja，做年下攻

英皇小編果然又要出po講

如果佢條J唔輪到我
咁我排佢一邊Lin奶住先

阿嬌靚好多喎
性格覺得stephy係懶有性格女權果種
嬌係鳩下鳩下qq果種

大把人唔想結婚啦，default要搵another half㗎咩？

佢都一早好誠實同條仔講唔愛，咁條仔又結？

求仁得仁，好fair

侍你好
熟練描繪你面容角度
期望你 過路的人
留在這荒島

PULL

咁唔通係佢想分阿嬌身家?

人地有話好想要個好男人做歸宿咩
可能始終鍾意同靚仔拍下拖玩下 結婚呢d試過就算呢 咁有包袱就唔會提出離婚啦

換轉係50歲有名有利靚佬 鍾意閒時打賞下d KOL
你會唔會話佢唔識諗 唔娶返個好老婆生仔係on9 貪靚女一定後悔
點解咩女人都要行同一條路

係fair,
唔代表諗野唔似廿歲尾
或者都比多佢
先唔講離唔離婚，淨係睇佢拍親既都係play boy,除非你話佢唔想有段好姻緣，如果唔係佢揀男人都係極度有問題
森根本你睇佢段訪問就知佢完全當自己係公主，買野係完全個老公負擔唔起
一個四十歲既女人仲要失婚收場
係真係幾幼稚

有真心朋友 甚至仔女 寵物都得la
點解要咁緊張人地priority
唔係個個都覺得服侍老公好爽

同埋依個世界都有黃昏戀la 有d年紀既人都會簡返差唔多年紀

以己度人

覺得佢地夾唔到
Juno太藝術家

以你講既case如果個50歲有錢佬未結婚話知佢做d乜啦 但結左婚仲去打賞d後生網紅就有問題
呀嬌係結左婚仲公開咁做
正如d毒撚無條件又諸多要求我一樣覺得有問題

以你咁講呢個post都唔應該開啦 因為所有人都有佢既自由 旁人唔可以討論同干涉 做咩要開post討論人姐

兩件垃圾 好彩未生 生咗類埋下一代

唔通揀個樣衰嘅就保證冇事咩

鐘意playboy有咩問題？
有啲人就係鐘意戀愛嗰種感覺㗎啦

結之前講明唔愛你，but can try，結果唔work，咪分開
咁撚有錢都仲要睇大眾面色，就真係on 99啦

我覺得有錢人係唔需要結婚，屌，拍下拖仲開心啦
想轉仔就轉，唔洗煩

佢係咁唔care 佢當初就唔使開個記招結果比人嗌佢天真嬌嗌到依家
咁當然啦，我不嬲都覺得佢係唔理世俗目光既人
如果唔係點會咁多年講野都咁語無倫次

又未必可以怪曬男方，女方之前用真名係斗音送左幾皮野比條小白臉，你係佢老公都唔爽啦！

咁係咪等於話嫁俾juno 佢個格就係冇問題?
講真 唔鍾意就係唔鍾意 勉強真係冇幸福
係咪話因為自己做錯事 淫照露出 就等於冇選擇權?
可能普通港女如果好似阿嬌咁流出淫照 就話冇得揀要搵人埋單姐
阿嬌咁既條件 選擇唔會少囉
食開靚女既 發生咩都好 叫你揀件豬扒既 settle for marriage 就算佢肯接受你既過去 你又有幾願意? 我寧願單身囉
愛情呢啲嘢 唔係對方介唔介意既問題 係自己鍾唔鍾意既問題 唔係話佢唔介意仲無止境對我好 我就要嫁俾佢 憑咩? 雖然係好殘酷 但愛情唔係單方面
每個人既priority 都唔同 特別愛情 最緊要自己鍾意

結完發現唔啱咪離，咁都叫唔成熟

真係搞笑

講真，我係呀嬌都會離婚

我大撚把錢，經濟上唔洗靠條仔，又唔愛佢，當然look for更自由嘅生活啦

正確黎講係佢同個男人求婚先，跟住宣佈哂搞埋婚前派對，之後又話唔愛個男人，唔愛之後又繼續結，結完又話唔愛，跟住又離婚
咁都叫成熟？

大把人一年離婚啦 有咩好屌
連登仔結到婚先算啦

咁如你所講每個人都有選擇權 佢就唔好明知自己貪新鮮又貪後生靚仔仲走去結婚啦 咁樣佢有無問題呀
好似d毒撚又要大波又要靚女就比人屌到開花 正如豬西學人揀靚仔靚仔都一樣比人屌
但呀gill因為靚 佢想點都得？ 咁d有錢佬為左個新識後生女飛左個陪佢打江山既老婆都無問題啦 只係每個人priority 都唔同，最緊要自己鍾意

阿嬌只係想要個名份叫結過婚，以後同人講自己”離婚”好過叫”仲未結婚”

咁唔愛就唔愛㗎啦，洗擇日咩？
女人有錢，都唔知幾多人想離婚，只係無錢咋
成熟少少啦你，大人嘅世界係咁，所有野係matter of choice，同埋你揀唔揀得起

其實你地嘈乜野呢？
點解下下要將自己既價值觀套係人地度
點解要覺得人地無資格揀？
人地有樣、有錢，揀唔起咩？
就算最後佢選擇自己一個老都係自己既選擇
後唔後悔都係佢一個人既事
點解一定要理世俗既眼光、一定要跟世俗行一樣既路先叫正確？

樣衰都唔一定係好人

男的搞不定好
阿嬌係sheshe

她*

Exactly，有得揀自己嘅lifestyle就係王道

好似香港人咁，立法會都無得揀，就真係on 99啦

好好笑呢句

啲lego阿嬌砌

為自己而活，使理你地？
你地除左係度圍爐自high 笑鳩佢之外可以影響到人地既人生咩？
浪費少d 時間係d 唔關你地事既身上
積極d 去發展自己人生，過好自己既人生，顧好個社會仲好啦
一個藝人係生係死都影響唔到你架

我淨係睇佢前段又話結又話唔撚結，成四十歲人d情緒反反覆覆，
我未撚見過邊個大人同對方求完婚對外宣怖哂婚事跟住先話又唔愛喇唔想結喇
係咪第時搞野果陣想有bb,再有左先同對方講又唔想生lu,到生左出黎都係唔要喇，咁樣先叫成熟呀？

pro j分析

咁你應該好細個啦
宣佈完結婚又唔結，我都見過幾個
結完唔洗一年就離婚嘅仲多
哈
大人生活有大把面向，唔係咁單一

結婚前佢已經話唔鍾意 條仔要繼續 係求仁得仁 你怪得邊個?
話佢靚 係話佢大把選擇 加上有錢 根本唔使因為醜聞綁住自己 勉強自己settle down 唔係話佢做咩都冇錯
有錢人棄糟糠同阿嬌點比? it's just inappropriate 佢又冇出軌 結婚前已話唔愛
唔愛同出軌唔同 後者道義上可譴責 前者你可以blame啲乜? 離婚呢樣嘢既出現最基本就係為左cater for 唔愛既情況啦
可能你會鬧 結婚前唔愛就咪鬼學人結婚啦
但係係條仔提議結婚 俾多次機會段感情重新發展 可能新階段有新進展 唔試又點知 都係感情既一段過程
當你過程中都係發覺段冇辦法繼續落去 點解要勉強? 唔愛呢樣嘢冇得blame, blame what?

有呢種人存在緊并唔代表佢地係成熟

係啦係啦，唔啱都唔離婚最成熟啦
唔講以為係宋朝，貞節牌坊咩

阿嬌有為左個新識後生仔飛左個陪佢打江山既老公咩

咁佢有生完bb就唔要咩
啲濕鳩比喻可唔可以唔好再講

佢個人咁飄忽，離婚係岩佢既

點解你會覺得阿嬌唔係壞女人

人地都唔想嫁人

Exactly 阿嬌幾時有話想搵個好男人嫁
人地玩到50歲甚至終身唔嫁都得啦
關你班柒毒咩事

其實當啊嬌係羅志祥咁睇就fit晒

其實可能係Gay

但幾直都好
黑鮑真心啃唔落啊

掛住陳冠希條撚咋下嘛，肯定咁多年都放唔低，好撚憎呢條臭閪，表面好撚有要求又要條仔點點點，實質再遇到冠希啲咁靚仔咪又擘大隻閪任影

利申：唔洗問法官，有得屌都唔會屌，真心覺得佢俾淫照事件搞到精神嚴重有問題但死都要扮正常人出返黎

但現實係人地揀離婚 唔要你所謂既幸福

所以咪話佢個格有問題唔成熟囉 唔諗清楚就結
同埋你都識話佢有錢 咁結婚要條仔比哂錢又唔幫手負擔下？ 又碌賴xx張卡瘋狂購物？（訪談節目有講過）
即係佢個格又貪靚仔又公主病都無問題？
同埋你話婚前唔愛 結婚試下有無進展 咁講法只要係未知數既都可以試下 如果套落普通人身上你又係咪咁講？ 定因為佢係呀嬌做乜都得？
如果有個男人唔愛條女 又決定同條女一齊結婚試下 過一排又話都係唔愛佢要飛左佢 咁唔係條仔on撚9唔知自己想點就話結？
成年人黎架 唔定性就唔好結啦 搞到婚姻咁兒嬉

兩個都麻鬼煩 無話幫邊邊
不過條仔出咁既ig post 字裡行間都想推哂責任落女方到

感覺係

不用分那麼細，兩個都唔係好野，打和啦super

屌, 你講到juno 好撚差咁,痴撚線

唔鐘意就唔鐘意嫁啦
倒番轉
佢貪靚仔可能自己都預撚左有今日

d lego好似係阿嬌既

我個gayder話我知有啲問題

阿嬌太戇鳩
阿sa太世界女
拉返平均就差唔多

突然多左好多撐呀嬌既留言
係咪英皇打手上線啦

但係佢宜家都話左唔中意

十年又過去

舉止唔像少女

睇落好撚sad
又係同偶像拍拖嘅炮灰

咪玩啦，juno依家有個拍左好耐既女朋友

有撚mean

好mean

你又知阿嬌當初唔知自己當初想點? 佢結婚前講到明唔愛架 個男人自己一個頭‘中’落去 怪得邊個?
你個男人既例子係咪講少左對方明知男人唔愛自己 仲要同意 提議繼續proceed to marriage ? 咁同自作自受有咩分別?
結婚咪當佢俾多個機會個男人 睇下進入下一個感情昇華既階段時候 其實彼此係咪會對對方多啲信心 可以一齊生活落去 點解你會覺得兒戲?
結果如何係唔會justify到當初決定係咪兒戲架 努力過但可惜都係失敗收場就一定係兒戲? 係咪一定要長長久久先唔兒戲? 撇除出軌 幾多對又做到長久? 係咪咁所以佢哋既婚姻就係兒戲?

試清楚 唔鍾意就係唔鍾意 唔繼續落去又有咩問題?
又冇小朋友 財產獨立 離婚究竟有咩問題? 你咪鬧佢hurt 人囉 唔成熟囉 咁但係感情呢啲嘢真係冇對錯 係成熟既 點解男方知道人地已經唔鍾意仲提議結婚 以為可以綁住對方就算成熟? 究竟邊個唔成熟?
點解就唔可以當結婚係兩個人 成熟思考之後既決定 嘗試步入下一階段睇下身分轉換有冇可能重拾感覺?

公主病還公主病
依家係講緊佢擇偶揀靚仔 結婚又離婚 有冇問題

有無諗過juno比嬌埋單
到最後係juno唔幸福

最後都係會離婚收場

白痴妹嚟
唔洗用腦

阿嬌連大波醫生仔仔都唔要，希望條仔會傷心到轉GAY啦

傷心到搵第三條女結婚嘅機會高D

笑撚咗
就算啲男人係仆街都係佢自己個選擇
冇話伏唔伏

醫生ig篇離婚文
好似當咗黑包係老細咁 多謝佢帶自己遊山玩水食好西

麥生成個藝術家咁款
黑包就白白痴痴講句嘢都前言不對後語
真係埋單嘅話
分分鐘上演真實版暴烈 34

離乜撚野婚？ 識諗就唔會喺唔知自己想點既情況下同提出結婚啦

婚前協議呢啲野藝人咁common
佢屋企人同姐妹都會叫佢咁做啦

因為全部係男方一面之辭

哈

之前英皇搵佢賣金器廣告d poster可以扔9晒佢

Juno 留長髮果陣ok

正常人剷skin head 一樣會柒到無朋友

咩叫個男人一頭中埋去？咩叫點解男方知道人地唔鍾意仲可以提議結婚？
而家佢揸住支槍迫呀嬌結婚？ 擺到明條女自己都想結先會結 結婚呢樣野無得迫 無人揸住呀嬌隻手去簽紙 一定係呀嬌自己都up頭先會比結婚呢件事發生到 你唔好講到男女一方係結婚一事可以置身事外咁荒謬啦 結婚係要雙方都認可下先可以發生到架 唔通男方一廂情願可以結到婚咩 咁d毒撚一早可以見到靚女就要迫人同佢結婚啦
你個理據成日話唔鍾意就唔鍾意無得迫 其實呀嬌唔鍾意條仔絕對無問題呀，咪唔好結囉，點解你唔諗下點解呀嬌唔鍾意條仔都仲比結婚呢件事發生？ 佢地拍左3年， 結婚前先發覺唔愛，咁唔愛咪分手囉 做咩又心郁郁去結呀？有人拎槍迫佢結？咁都唔係條女唔成熟？證明呀嬌自己都想結先會去結啦下話

性格都係擇偶條件一環 你所講佢既行為無問題全部都係基於佢有錢靚女所以想點都得 呢d咪就係條件囉 性格都係條件之一黎架
如果呀嬌又靚又有錢性格又好無公主病 咁佢離婚d人只會一面倒話係條仔唔岩 雖然會預左有班人話佢比人睇過全相比人飛都正常點點點 但我從來都唔覺呀嬌係淫照單野有錯 我只係覺得佢性格好有問題

就係佢性格有問題先成40歲仲咩都唔諗清楚就做 仲柒到用真身去睇埋d大陸仔網紅 如果某男星結左婚去科金比d大陸網紅妹就比人話花心賤男 咁你係咪一樣話條仔有佢既自由呀

根據時間線，佢睇網紅嘅時候已經離左婚

除左陳冠A

Tks for sharing 時間線呢d野的確唔夠英皇pr咁清楚

黑鮑真狡猾

網紅事件 已經離婚了 單身點解唔做得?
你講得冇錯 結婚係雙方 如果假設阿嬌好似你口中咁唔成熟 條仔明知咁都繼續陪佢唔成熟 佢自己都唔慌成熟到邊啦 點解要jer住得阿嬌有錯?
唔鍾意係唔鍾意 係唔得迫 呢個係真話 幾時都係 係差再幾時肯定姐
三年時間情侶身分肯定唔到 咁咪試下結婚囉
如果結婚係個嘗試 身分轉換可能會係相處得更舒服既模式 都係處理感情既方法姐 有咩問題? 點解你會覺得咁樣既婚姻好唔成熟? 既然冇人迫佢哋 亦都係雙方既決定 點解你唔會覺得係兩個人為左感情深思熟慮既下一步? 點解硬係覺得阿嬌兒戲? 就算阿嬌係兒戲 佢老公咁都應承 佢又係咪兒戲? 點解靜係針對阿嬌?
而家講緊阿嬌揀另一半靜係睇樣有冇問題 唔係講阿嬌會唔會俾人揀 無端端講阿嬌性格做乜? 你有一萬個原因可以唔揀佢 who fucking cares?
同埋好簡單 40歲就要結婚? 同埋佢唔結婚既原因一定係俾人嫌棄既咩?又話人性格呢樣果樣 調返轉 佢睇唔上人唔得既?

屌咪係囉

連登仔幸災樂禍緊點解唔揀自己架

咪得個樣囉
Stephy由字都唔識幾個既mk妹到依家轉實力派拎埋最佳女主角
講野都大方得體左好多 開始有女人味
你個件「qq」既黑鮑識啲乜撚？成40歲人 講野好似連句完整句子都講唔到咁
同埋唔覺黑鮑性格有幾好stephy似心地好好多 連杜汶澤都話佢心地好
黑鮑嬌？佢真係要多謝佢老母生個咁靚既樣比佢 否則佢真係乜撚都唔係佢連身材都冇 五短身材、冇前冇後又矮

方力申游水快
因為佢下體大

我同意條仔真係似gay

你話呀嬌唔想結係個男迫佢結 嬌不情不願咁去結 唔想結仲要差唔多洗哂男方副身家搞結婚 咁都得呀？唔想結又用盡人地副身家 又因為呀嬌靚所以佢做d咩都無問題呀？

有無聽過你揀人人揀你呀 你話講緊嬌揀另一半係睇樣
咁有無諗過後生有樣個d又會唔會揀一個40比人睇過全相既人呀？ 咁既條件下呀嬌都唔係好多選擇架咋
當然你話佢單方面中意玩後生靚仔就算佢叫鴨過世都無問題添 咁就唔該佢唔好結婚啦一世做玩家啦
又要過下結婚癮用哂人地d錢 過完癮就即棄 咁不負責任都無問題
咁依你咁講人有自由選擇權就算羅志祥係同周揚青拍緊拖但一日未婚都有權揀自己中意既大波妹玩下啦 d人做咩要屌佢賤男呀 更何況佢連婚都未結更加應該有自由啦 做咩要比人屌呀

呢啲女人中出即飛是常識

乜阿嬌大成9年

人地食開陳冠希呢

鍾意靚仔冇錯既，唔妥協都冇問題，第日唔好怨就得

試完陳冠希返唔到轉頭

【多圖】阿嬌條仔真係好靚仔好大隻好正

我幾時有講過阿嬌被迫結婚 話個男人提議就等於阿嬌被迫結婚咩
用翻你個道理 結婚雙方責任 冇人用槍指著妳 同樣 冇人用槍指著條仔個頭叫佢俾咁多錢結婚 冇人迫佢埋單你情我願 有咩問題?

你唔好咁天真啦 咩年代啊 幾張相流出 仲要過左咁耐 介意既人實有 但真係唔會多囉 你睇coffee就知啦
佢唔單止靚女 仲要有錢 大把人願意埋單啦 何況佢依家離婚擺到明就唔care有冇人埋單啦 你揀人人揀你
佢性格好唔好我冇興趣知你睇法 我都唔係佢fans 我只係知婚姻係兩個人既自由 唔係合約 唔係綁死你唔啱都要夾硬一齊 負責任都唔係得一種方式 唔係話長久就係等於負責任 唔啱果斷啲咪拖對方時間都係責任表現
羅志祥俾人話賤男 根本唔係佢有冇自由選擇權既問題 係因為佢既選擇道德上唔撚啱呀 係因為佢出軌呀白痴 抵俾人插啦 你舉例前用下腦啦

講真 唔係埋單啊 分分鐘啲靚仔痴上去都係貪佢有錢樣又唔差 好過搵啲樣衰富婆 唔知賴醫生係咪咁 點知原來阿嬌唔會幫你俾錢 仲用你啲錢咁講 佢都未蠢得曬

食過靚女已經係人生贏家

一路都覺得Stephy靚好撚多 而且係真香港人 又大方得體 好過黑鮑嬌係到扮傻啦

阿嬌之後畀返佢你唔知啫
佢自己出嚟開舖頭
得到咁多名氣
做整容醫生搵多好多㗎
阿嬌其實都幫咗佢好多啦
大家互相利用冇得咁計

樓主PR公司，係咁推英皇Po上熱門，大家勿推

拎住罐鮑魚

果時覺得有愛就夠

所以如果佢唔做明星
做個蠢蠢地個普通女仔 以佢既姿色揾個年輕才俊埋單應該無難度
咁樣過會唔會開心啲？

而家雖然係大把錢，又岀名
但係俾全世界睇過晒，搞到個人精神情緒咁唔穩定

真係唔知邊樣先係幸福

你都幾好野 成大段野講到呀嬌唔想結係個男人死都要結呀嬌先迫於無奈同佢結 言下之意唔係講到個男人迫佢係咩
嬌公主病用哂人副身家結個婚就飛人 ok你話無人楂槍迫條仔係佢自己on9洗哂副身家落嬌到搞結婚 你個理論同d女人比賤男氹話大家有將來之後呃哂個女d錢後話佢自己on抵死有咩分別
同埋你叫人用下腦 好心你自己用左腦先啦 你話呢個社得少數人會唔介意佢單淫照事件 真係得少數佢唔會今時今日都比人叫緊黑鮑啦（雖然我無咁叫過佢 ）但事實係一有新聞講佢拍拖又好離婚又好d人都會提個2隻字同edison 又會話佢條仔咁都接受到 總之一有佢新聞就係提返淫照單野
羅志祥出軌係唔岩，但呀嬌打賞大陸仔網紅時未宣布離婚架wo,咁佢係大眾心中都仲係有夫之婦 咁做唔係落緊個男面咩
同樣地 如果羅志祥死出黎話同d大波妹扑野時岩岩同周揚青分手 咪一樣會比人屌佢花心先飛左周

仲有你拎coffee 同嬌比？ 你搞緊笑？coffee單野咁少事 樣都影唔到 淨係閂埋門係殘廁錄得幾聲呻吟聽下 你咁都拎黎同一個比人睇埋下體既女人比？
你話人舉例唔用腦但你自己都唔用腦
我唔知你係咪英皇pr但你睇返樓主其他post就知佢應該係所以呢個post我唔再推喇 就算你再回應一大段野我都係針你d point又回返一大段野 之後你又針返我d point回一大段 如此類推 咁落去無意思 大家觀點唔同 拗到1001都唔會完 無人想用個weekend係到拗呀嬌
你要再回應就回啦 我就唔會再覆喇 如果你都唔係英皇pr d人 咁大家無謂去浪費唇舌係到喇 enjoy your weekend

黑飽收皮 只貪靚仔